返緊工係巴士到嚴重肚痛可以點

如果塞緊車

無架
咪又係咁

拎定飯盒